祈求民主與自由 萬世都不朽

我願榮光歸香港